雖然我們都是澳大利亞人，但那感覺就像在模仿澳大利亞口音。 《我是女人》內部:一部新的傳記片講述了海倫·雷迪和她的著名歌曲|radmarya的故事，2020年9月10日 
 這些口音往往是語言的標準形式，所以，這些通常是你從大眾媒體、政府、企業、教育等社會主流群體中聽到的發音。 什麼是口音聲望理論? 瑞秋·萊納德| 2020年7月31日| Z之後的一切 
 它的創始人Nosipho Maketo-van den Bragt親身體會到，有些女性在公司的高層職位上需要精心定製的服裝，這些服裝的顏色和風格反映出美麗的傳統。 2020年7月9日，南非女性正在通過擁抱她們的傳統打造新的時尚前沿 
 這些公司都沒有對“中性口音”的定義。 是因為我說話的方式嗎? 基於口音的招聘歧視是非法的。 2020年1月25日|Truthbetold .news 
 2017年，一篇文章發現，在領英(LinkedIn)上搜索“中性口音”會得到57個美國職位信息。 是因為我說話的方式嗎? 基於口音的招聘歧視是非法的。 2020年1月25日|Truthbetold .news 
 但是河谷溪的人有很重的紐約口音，我周圍都是。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我和一個五六十歲的有布魯克林口音的男人攀談起來。 我吃土豆煎餅直到我被挖出來|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野獸 
 當他考慮把麗芙·烏爾曼(Liv Ullmann)，包括口音在內的所有東西，放到他的電影裡時，她卻跑去演音樂劇，這似乎讓他很生氣。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 當然，在她的夢幻莊園裡，他們會把你的牙齒漂白得閃閃發光，麥當娜會教你如何操起令人信服的英國口音。 “彼得·潘生活! 評論:再多的掌聲也不能讓它活過來|凱文·法倫| 2014年12月5日|每日野獸 
 車上一個沒有鬍子的年輕男子說著車臣語和阿拉伯語，帶著柔和的口音。 格羅茲尼的激烈戰鬥引發了ISIS在俄羅斯的影響|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月4日|每日野獸 
 全世界的每種語言都將用同樣的口音、數量和習語來教授——這確實是一件非常令人嚮往的事情。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 男爵說這番話的時候，蒼白的臉顯得更沒有血色了，他的腔調更兇了，他的面容也更兇狠了。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 正如泰德所懷疑的那樣，這個陌生人是北方人，這從他的口音和冷漠而高傲的舉止上就可以看出來。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 在我旁邊的一張小桌旁坐著兩位紳士——從他們的口音看，他們無疑是蘇格蘭人。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾 
 讓你的發音簡單，清晰，重音正確，語調和重點與你的話語相適應。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利